講嚟講去咪又係三幅被 英文點講？

你連中文都錯 學咩英文

係屁啊哈利

我講緊你呀 樓主是對的

勝利球迷 我同樓主係一隊的

Bullshit